始終牙租既豁達寬容至係90後同00後要學習既

塞錢落班撚屌袋，希望班仆街學到野

始於都係牙租好

樓主點睇連囝

小妹認同😳

沒有連仔沒有新高登
當佢毛澤東咁拜都應該

牙租是毓民，連尼住係陶君行，蔣介石返生係任亮憲

牙租係最好既

你系牙達

係人都g 啦 洗咩講

為我地創造大地

而波台巴打都係弱智仔

系